係人命唔值錢既亞洲 保障自己先係第一

唔好信d咩人話, 努力d幫做野/點樣點樣可以得到d咩
根本所有野都係呃9你
好似以前內戰咁(南北韓又好,東南亞區點打都好), d士兵為一個地區打生打死命都無埋
最後得到d咩? 咪就係果d坐係到乜都唔做野既人得到大量繁殖機會囉
做乜都好, 保障左自己利益先